投票: 你股市試過淨贏 $100萬(港元)未?

想做個統計連登仔實力嘅投票:

你股市試過淨贏 $100萬(港元)未?
唔需要理有冇賣咗d股有100萬落袋, 唔需要理你用幾多本去贏100萬
只要曾經賬面利潤有100萬都算你贏過

試過
未試過

Lm

有呀 勁假時段

老豆5年前買左100股tsla揸到依家

模擬倉就試過
本金太少 又冇all in NIO點有可能賺一球

咪hktv
兩次一球
穿左7蚊之後無再玩

1137信念夠都得啦

模擬下下ALLIN 好易姐

你去下財巴啲post啦
佢50 萬變400 萬靠買冷門股

試過一次
30萬本渣4，5個月贏到120萬
後尾輸番一半出去

六十萬本，依家賺緊$73萬，希望可以一試賺到一球野既感覺。

EVBox / FUTU /SPAC 討論區樓主

一百萬港紙唔多，如果你本金夠大/可以受多啲風險唔難做到